將軍澳斬人，警方羅湖拘捕一男子

1

2